# Base de Datos RDS y Función Lambda mediante Amazon Lex

# promFloatDB
Funcion para sacar el promedio de numeros flotantes en una base de datos alojada en Amazon RDS

# CrearEmpleado
Funcion para Crear empleados en una base de datos AWS RDS mediante AWS Lex

# buscarEmpleado
Funcion para contar empleados en una base de datos AWS RDS